今晚五毛任務：為李私煙去世狂講冷血言論，然後俾港共01貼堂，話連登仔冷血冇人性

同一招玩過幾多次

Btw RIP

夢今次個標題=平時一個月打字量

一有政治人物死佢就上哂电

吹呀，係冷血呀

由佢啦
RAP

係呀 吹撚漲呀

咩人先會同意港共01既觀點立場

牙泰死咗連登仔會尊重🙏🙏🙏

RIP

冷血咪冷血 蝙蝠肺炎都係冷血中既係咩人

腦殘致死

RAP 咁又點啊 藍絲共狗支那人死全家啦

仲驚哩驚路

隻狗琴日帶漏佢全家都未屌柒佢啦

@通街都係處

呢排佢點

推

呢個真係唔介意貼堂

係牙吹牙

通街都係處

你係5毛

，

通狗：起底勿回